點解d女可以會咁任性

明明佢地自己成日會即日問我得唔得閒出街
我問返佢地就話我問得太急

無錢咪搵你 有錢就食自己

溝女切忌漁翁撒網

佢急問你只係你係大後備

AA的

佢地揾我先

原來係咁

羅美路比較貼切

咪玩 除左收入同知名度 我所有條件都屌打佢

搵幾條問
邊個得閒就同邊個

樓主啱曬去tvb做編劇

無關係㗎喎，你都一樣可以覆佢問得太急